三十年後，克警孫兒問爺爺

笑唔出

好撚好笑呀屌你老母

屌你老母臭化閪

So?

連黑都唔夠膽打, 垃圾

學波台平時個句 死全家啦 仲有後代?